成日肚痾入

認真每一餐都唔洗食咁多
朝早食粥or饅頭 下就飲下普洱
一個禮拜之後好好多